---
name: Nothing2Hide
website: https://nothing2hide.org
logo: nothing2hide.png
languages: Français, English
services: in_person_training, org_security, digital_support, assessment, secure_comms, device_security, vulnerabilities_malware, browsing, account, forensic, individual_care, censorship
beneficiaries: activists, journalists, hrds, lgbti, women, youth, cso, land
hours: Monday to Friday, 9am to 6pm CET
response_time: 1 day
contact_methods: email, pgp, signal, web_form, wire
web_form: https://vault.tech4press.org/#/ (online secured form - based on Globaleaks)
email: help@tech4press.org
pgp_key:  http://tech4press.org/fr/contact-mail/
pgp_key_fingerprint: 2DEB 9957 8F91 AE85 9915 DE94 1B9E 0F13 4D46 224B
signal: +33 7 81 37 80 08 <http://tech4press.org/fr/#signal>
wire: tech4press
---

Nothing2Hide (N2H) është një shoqatë që synon t'u sigurojë gazetarëve, avokatëve, aktivistëve të të drejtave të njeriut dhe qytetarëve "të zakonshëm" mjetet për të mbrojtur të dhënat dhe komunikimet e tyre, duke ofruar zgjidhje teknike dhe trajnime të përshtatura për çdo kontekst. Vizioni ynë është të vëmë teknologjinë në shërbim të shpërndarjes dhe mbrojtjes së informacionit në mënyrë që të forcojmë demokracitë në mbarë botën.